Byt, o jakém sním. Dobrý den. Chtěla bych napsát Vám o domě, o jakém sním už 19 let! Chtěla bych bydlet na nějakém hezkém ostrove, v nějakém velkém hezkém domě. Ten dům musí mět asi 3 patri (3tax) a také patro -1. Také sním o bazenu pod něbem.. V domě také Chela bych mět tigra, leoparda a 2 dobermanů. Na prvnem patru musí byt velký pokoj s bílým rojalem, který bude stat na sceně vedle okna. Také chtěla bych, že můj dům měl mnoho pokoji, protože chci se setkat se svými kamarádami. A také Já vím, že tak to bude v mém životě! Těšim se na svůj velký hezký dům na ostrově s jahtou!
